求救 屋企啲貓呢排周圍屙

屋企3隻貓 上年兩隻生左仔 一直好地地
上個月開始不停瀨尿 床有被又有
咁就洗左貓砂盆 換左新砂 依加有兩個盤
點知今日又喺梳化屙 上一秒先鏟完屎打算比佢地屙
唉 有冇人話我知咩原因 要點做 開始覺得好撚攰好絕望

有無睇醫生?
可能性好多，好多病都會肚屙

絕育未

春天到發情都會周圍屙尿

老豆絕左 老母下月頭絕
仔未絕 岩岩5個月

屙尿 冇屙屎

今日又嘔左啲啡啡黃黃既野出黎
最慘係唔知邊隻

試下分開養

係咪吐毛咋？

係咪啲尿味仲有 所以先會keep住屙

你指困籠？

毛係一舊好似屎 佢係液體

可能係我清潔得唔夠好 今晚買枝醋去味

要買埋專門噴嘅去味
同埋可能貓砂太臭 佢唔想去貓砂

都得,或者擺唔同房
搵到邊隻有事先